有冇巴絲嘅另一半住長洲？

每個星期搭船出出入入嘅心情真係有苦自己知

分手

好似仲衰過異地戀咁

而家出入一次真係元氣大傷，來回起碼$60，走咗一班快船，要一個半鐘之後先入得到長洲，入面遊客食肆貴夾唔抵，非遊客食肆基本上冇乜邊間好食，又冇嘢行。

坐船先係最慘，星期日多人到仆街，有時人多，㗎船又會早開，又要等下一班。成程船又嘈又多大媽，全撚部都係有活躍症，好似成世未搭過船咁，大聲疾呼，又要食又要屙又要影相，仲要開着部電話大聲播微信啲尻片。屌我有乜得罪你，撞着佢哋真係好想喊

叫對方出黎
大家互相遷就下

點解要出出入入？
你送到佢中環唔得咩

都要拜訪下佢兩老，同埋如果星期六日見面，寧願我辛苦出入好過佢辛苦啦，佢平時一至五搭早船出入已經攰

咁如果都佢都出市區做野就市區見啦

兩老一個月一次都得掛， 人地都明啦
食埋飯先走咪11-12先返到屋企

巴打

識澳洲留學fd住長洲 同屯門條女
番咗香港之後冇見過

巴打好細心

住長州既人係咪日日搭船

後生嗰啲一定係啦, 多數都係港島區返工。新渡輪月票五百幾蚊張

同另一半係澳門差唔多

有啲男人係鍾意做狗先開心
最撚係做狗 但又要呻
都唔知做咩撚野
100%會散
我話嘅
負皮飽佢 反正歷史最後實證明我啱